★奴工！女工慘遭機器軋傷3指險斷

葵涌發生工業意外。今晨9時許，位於葵榮路40至44號的任合興(葵涌)工業大廈一間廠房，一名姓余(45歲)女工在操作一部茶葉包裝機器時，意外被機器軋傷右手中指、無名指及尾指，她痛極呼救和狂拍機器，工友聞訊大驚，隨即上前協助關掉機器和召救護車，救護員到場為她包紮送院，其後事主報警求助，警方調查後將案列工業意外。

返工，不了！

少數事件

都係返工好

做it 仲好